玩過無數奶共問答比賽，去盡大陸交流團，你問我答

除咗學校同而家幾多歲之外，其他答到都會答

點睇

會唔會答完忍唔到笑

有啲問題同答案太膠，有正常頭腦嘅人都會笑

你對習近平新時代中國特色社會主義思想有咩睇法

屌佢老母
支持侵侵貿易戰，搞鳩支那

讀緊u?

邊方面先？
回報方面，其實都幾和味
有啲比賽嘅奬金獎品，閒閒地都五位數

唔答了
而家都仲有玩，驚比人相認

啲錢會唔會幫義士

下年幾多歲

有陣時捐去做慈善，通常用自己錢捐比義士

屌睇咗玩過無數奶 問答比賽 去盡大陸交流團
我都係出返去先

係咪想相認

我都想係
但係現實...

我冇可能識你

我都知

fyi
而家中共/土共搞嘅比賽都係軟硬兼施，通常有兩type
一種就係問你一啲國學知識 eg 諸子百家、地理常識之類
另一類就直頭向你灌輸中共嘅外交知識，要你歌頌佢哋嘅成就 eg 最近嘅一帶一路同埋大灣區
再加上好多相關嘅演講比賽，基本上洗鳩晒呢一代人嘅腦

飲餐茶就無左啦